[Marketing大法]針對TVB廣告商嘅杯葛行動要升級!

唔好一味去人哋Page留言話恥與為伍,唔幫襯你咁簡單
玩大佢就要幫佢對家

例如TVB大廣告客戶Pizza Hut,去佢個page留言就留支持Pizza Box,順便再喺個Comment幫手share Pizza box做緊咩優惠同埋外賣熱線

而且線下實際行動都一定要真課金比佢哋嘅對家

推

push

有計喎

唔好剩係放低一句支持咁簡單
一定要幫佢post埋有咩優惠

好！

岩阿 留言一式一樣好快俾人無視

甴近平
曱甴王

甴近平

咁夜先黎
驚冇人知
我要2020 tvb跪係度求香港人

曱甴王甴近平

影埋對家收據,顯示幫襯日期post上去,鐘意既可以寫返幾隻大字

好方法推

推唔郁

呢招jeng

黑材料都好有用

最好係啲咩大腸桿菌超標嘅新聞啊
影到有老鼠啊等等

支持

唔錯